水晶撚入黎 (8)

繼續! 大家一齊分享同討論靚水晶
好店 / 黑店歡迎開心share~

quote上個post巴絲打分享既資料
感謝大家提供有用資訊

如有甩漏歡迎大家去返上個post慢慢追
水晶撚入黎 (7)

LM!!!!!

留名學野

白水晶原石

似係阿賽斯特萊石

咩石黎 未聽過

300$30都唔洗

好耐之前有個水晶tg谷
上個post有巴絲打問過 呢加重新post link俾大家入

歡迎行家打手全面進場

700蚊逐粒揀又無光
浪費曬啲眼力

求助！

晶體裂左就裂左 冇得修
一般黎講如果手鐲不幸斷開左 會拎去補金 姐係用D金屬包住斷開果兩邊
而有樣野要注意就係

一般手鐲都係玉鐲 其實係有原因
因為玉係多晶質 佢本身結構上比較複雜 同時都比較耐撞
但粉晶係三方晶系 就算無解理都好 本身結構上都係比較齊整
變相就係耐撞能力遠比玉類低 只要受到撞擊/掉洛地下就好易斷開/裂開
所以做成鐲嘅 都係玉多

希望幫到你

之前喺西九車仔檔買咗兩條 total好似720 不過戴落又唔覺得有咩特別轉變住

你兩條先720 條月亮重要咁清
愈望就覺得自己好撚水魚

因為新手唔敢買咁貴 過千真係唔捨得住

我嗰日去旺中本身都有去佢舖頭想買晶簇 但係唔知點解一入到去就覺得唔太舒服 同埋佢好似成日𥄫住我咁 即刻雞咁腳走翻出黎 之後去左聚X坊買 100蚊細細舊都啱我用

絲打可唔可以影條摩根黎睇下

你條月好靚呀！

我覺得車仔檔啲月亮性價比都幾高
雖然未係頂級 不過對得住個價

利申: 非打手不過交過學費

想入手條藍黃虎眼石，有冇人戴過，功效如何

月月勁清
我好耐之前ig買條過千 都無咁清
搞到我想買多條

俾上面絲打張圖燒著
諗住搵日去車仔檔睇吓搵唔搵到又透又多光嘅月亮
搵到都想買多條

我想問吓邊度有8mm左右嘅松石珠賣？

呢間高質

我依條都係木易買

根本唔係多晶質嘅石就唔應該用嚟做手鈪

冇錯 但用黎做收藏唔錯

果d買螢石鈪先傻

9.7+ 2900人仔

哇 好靚

同ex一齊時佢無啦啦送咗條黑曜石俾我 重點係佢戴戴下除落嚟俾我話辟邪用 如果想戴翻擋下啲污糟野係咪要拎去俾人淨化先好要戴翻？ 定買過條算

我戴咗摩根同月亮一排，感覺上人緣同異性緣都好咗。平時見到啲水晶閃令令自己都開心

不過水晶始終都係輔助性質，自己願意敞開心扉去同人相處，保持樂觀心情就自然更加好

我朋友淨係袋住條紅紋都遇到心上人 最近仲一齊左

袋咗幾耐

水晶唔可以轉送

咁我係咪掉咗佢會好啲 我仲一直擺咗係我間房

好難影我嗰陣見佢分左A級B級兩盤 見A級呢條500幾蚊就有就即刻買

幾mm? 好抵

好靚呀

我覺得唔算透 但係望落都幾順眼

唔太記得不過應該係6.8-7mm

螢石硬度都算低，撞一撞就算冇斷都易花啦，隻鈪得個睇唔戴又覺得有d唔抵

入利是封掉咗佢囉，總之唔帶得上手

偽黃堂不嬲食水深

我條摩根都係西九買
支持真黃店

呢條幾錢

9.8 280

條摩根透透地d色都好靚
我都喺西九買左幾粒原石, 超多款又平, 支持黃店

好靚喎幾錢啊

聽人講月亮石可以養光
係咪真？

係 放紫晶洞

10.8mm $830

性價比好高呀
之前都想買佢啲白水月
但次次一收工去到啲大珠都俾人買晒

你可以whatsapp佢留貨啊

上次有呀 到而家都未覆過一句
我諗係留晒比啲熟客囉 算數

有時佢太忙會覆唔切我試過有幾次都係咁 你下次試吓問多次應該ok

好抵買
見到我響粟米買果條 就覺得好傷心

我都中意大珠多啲 下次等佢有新貨就好去啦

聚寶坊態度好好！

到買過水晶前幾日睇佢直播 一條綠幽靈都$2000up

粟米以前抵買啲
而家買，要買得多有折扣先至接近合理價格
如果買得少不如去其他良心黃店買仲好

依條草莓算唔算幾好
最近想入手摩根係咪要揀透個d先靚

新買既月亮戒指

幾靚 可唔可以講下邊到買？咩價位到？

我啲水晶放咗一年冇帶
而家想帶返
但見到佢啲色暗晒
請問我係唔係唔應該繼續帶？

可以用白晶簇消磁

發現有ig shop 賣疑似養晶

想買條超七戴下，有無好介紹？

木易 180人仔

好正可惜而家唔敢淘寶

去黃店睇下，有無岩心水

搵到啦 thxx

之前旅行見到買咗 但係唔知質素屬於好定唔好

點解咁少人會揀奶油體嘅月亮石?

清藍光貴啲定奶油藍光貴啲?

新手JJ(巴打) 想買條 黑耀石手鏈 , 請問係邊度買會比較好 ?

自己中意咪得囉

買水晶個店主送咗粒粉晶波仔同柱仔俾我
想問下作用係咪同手串一樣 就咁放喺枱做擺設就ok？需唔需要定期淨化？

事源有網友係淘寶直播買左條好抵好平既黑金星，放左上group(偽黃堂賣緊貴幾倍價錢)
呢個on9 joe驚死倒佢米咁 沖出黎講左呢幾句

on9 joe我一直都好想問你
全世界啲水晶店都要經你出口批發先有得買？

叫偽黃堂真係冇錯
接受tvb訪問

幫你補返link

想問下買白晶簇定晶柱會較好？
唔識嘢之前淨係買開名石，但一定唔會再買名石！想問下有邊間平靚正架？謝謝

白晶簇

上個月
有網友係tg post左張酸洗天河既相
牙joe表示：

牙Joe自打嘴巴又一力作

唔明佢話叫客人唔好再買係咩意思，係佢繼續擺酸洗天河喺店但叫人唔好買？定叫人唔好買天河？咁佢今年既天河係咪酸洗嗰批？其實咁講都幾厚顏架喎，佢既事件薄又可以加多頁

黃店係咪得西九一間？

追下以前嘅post好多

Adela買？

yes

大家點睇名石拖糧件事，準備瘋狂踢人同刪留言

條紫鋰輝好似冇乜色咁

有留意 估唔到名石真係咁黑暗

實物係好淡既紫色，我諗我拆左條線應該都冇乜色，但叫幾清既

食花生呢邊呀喂

我都買咗粒紅紋

答案做乜入唔到

追下post咪識答
係度講答案既話set條問題黎做咩

鬼知要追post
平時追得嗰一半

食花生都要比錢啦
追下post 就識答

大家覺得呢條點睇？

其實係我啲題目完全唔關名x事，啲答案選擇係奇奇怪怪，咩地方最吸引，jj/眼
比你追完post都一定唔識答已經唔關追唔追post事，係關運氣囉

想問ig shop : gem_palace啲水晶質素點
唔識睇

如果想令自己做事無咁易放棄 意志堅定啲 應該戴咩？

唔放既話啲光會唔會少咗
但係次次戴完都有放白晶族

有追開po同自己上過去就知有幾差
買貴嘢咪好態度，試下話預2.3百
彩你都傻

其實係關事

呢條問題有追上一個post/睇開名石黑史實知囉

你睇清楚好冇我條問題唔關名石黑史，問緊admin邊到最吸引
定係追post，admin有話佢條j好吸引？

條問題係問題名石joe邊part最吸引
琴晚同今朝都好多人有入到黎
反省下啦巴打

admin唔係叫Joe

絲絲紅七幾閃 邊度買

西九？

想問下綠髮同綠幽對事業運 邊個會好啲 或者佢地既分別係邊到？想買一條送比屋企人

朋友送我生日禮物，佢無講

西9有賣咩？

佢門口好似有養鬼仔 本身唔覺眼 後尾入完去又係周身唔聚財咁 出到嚟男朋友話個門口有隻公仔 擺哂嘢拜祭咁 唔知係咪鬼仔 但望落就唔多舒服 都急急腳走咗了

直播有幾條 賣晒 岩先已經見到佢ig出左呢張回圖了

證明佢真係無追post
有追實知偽石老闆叫阿joe
而唔係admin 叫阿joe

係講粟米定聚寶?

旺中有兩間？我都唔記得咩名 隔離啲舖都係賣衫

我講緊我去粟米唔太舒服 聚寶就無乜嘢 反而好多學生幫襯 店主都幾nice

係屋企都戴水晶會唔會好奇怪同無效 因為呢排都好少出街

慣左之後屋企平時都會帶

我而家係一起身戴 訓教就除

有朋友仔話中間果張枱 養鬼仔

more

請問而粒係咩嚟同有咩用

藍晶

朋友送 有冇人知係咩水晶同有咩功效

而粒算咩質素？

藍砂石？
聽聞係人工合成水晶

冇錯係藍砂石
係人工野黎

crystal place

人工係咪冇咁好

睇落好膠咁 成日係格仔見到

我估人工無乜功效
因為無磁場無能量 但鐘意既當首飾都ok既

直接D講就係單純玻璃

少接觸藍晶
不過個人認為幾靚

啱啱見到crystalplace又派免費口罩
好有良心

邊位巴絲係偽黃堂live問白幽教學

想問crystalplace係咪就係你地講西九車仔檔

如果唔係 請問個車仔檔位置係邊度

係

麻煩巴打

有無差電呀？

60秒冇答到係咪就冇得再入😢

想請教下大家ig shop d水晶o唔ok架？
心郁郁左好耐想買但一直未行動
自己都係新手唔係好識睇好唔好
但見佢d姻緣復合水晶好似好多好評

或者大家有無d水晶shop可以推介下

第一次買水晶， 想問下呢條super7 質素點呀？

紅超七絲打買左幾銀
晶體幾清

大家有冇去過jai shop crystal 同bear Crystal?
有冇咩評價？
去過一次jai 感覺水晶幾靚 不過少少貴
Bear crystal未去過 但係睇ig好似唔錯
有冇人分享下？ 小弟都係新手

$4xx冰種海藍寶 求意見

新手JJ一問 水晶/碧璽鏈呢啲係咪唔可以比其他人摸？啱先係屋企淨化緊條碧璽 然後比媽子攞左上手睇，係咪再用白晶簇淨化就得？

買左條返屋企
淨係擺係晶柱到淨化成日
戴都未戴就已經爛左😢
完全冇跌過
係咪已經唔可以戴
好傷心

色唔夠濃

其實唔洗咁緊張喎
再放白晶簇淨化就得，比人掂到/hi下我覺得又唔太大問題，除非話比人攞左黎戴

想問下彼德石大約幾錢? 12MM

係爛咗定本身啲礦缺？
你對焦清楚啲影多次？

睇質素架咋

新手想入坑 自己上網睇過自己五行係缺水 想問一吓我應該戴咩水晶好?自己都有睇中條黑銅髮同S7

自推

海藍寶

粒殞石如何

深水埗車仔👍🏻 加埋$500左右

車仔鋪+1🥳

多謝指點迷津自己想去果間crystal_natuxxlhk到買 其實呢間各位巴打有無咩建議？ 因為我同佢傾開其實佢態度幾好

天然呀嘛？
一分錢一分貨
唔會chur你買貴野幾好

係天然呀多謝巴打意見

想問晶之緣依間野點？

連鎖店會貴啲 同樣價錢係出面可以買到好啲嘅質素

覺得車仔檔啲嘢越入越高質以前啲質素麻麻地 依家用唔貴嘅價錢可以買到出面實過千嘅貨

係以前係一分錢一分貨
以家同質素明顯平其他一截
同埋真。有良心

見到連比較少實體店賣既藍珀佢都入過, 真心質素幾好, 不過我之前買左蜜蠟都冇再懲罰佢啦. 同埋佢番貨好密, 成日有好多新野賣, 剛剛見佢賣藍線都有少少心動, 又係好少實體店有

如果個人屬火係咪應該戴土晶

另外請問呢條髮晶質素點好似影得有啲暗

唔該曬

師兄可唔可以幫手睇睇呢條彼得石買左2000蚊，我係咪做左水魚？

見到個post，望一望戴咗半年嘅藍虎眼
發覺顏色好似愈嚟愈黑，變咗黑色咁

補返圖

你覺得值幾錢？

我覺得呢條$2xx左右, 之前係西九買左條全藍強貓眼嘅都係4xx

最多6xx
貓眼先靚

點睇呢條彼得石

新手第一次cm 最近先玩晶 想問呢條摩根質素如何🥺 我買左4百幾

係名石買？

No 其他比較細嘅ig shop 觀塘有門市嘅 ching覺得點？😆

係咪moonhalf

係咪畀人起左底 點解咁醒 omg😂😂😂

係咪係門市影 好似認得個地板同張櫈

唔係 呢個屋企嚟 笑死

咁冇野了 7左
btw moonhalf啲水晶我覺得幾好 同埋次次上去都好似聽店主教書咁 好搞笑

上門市嗰陣咁啱冇撞到女店主 呢幾排有睇live 啲晶勁靚！！見到透石膏同坦桑石心動左！但聽我妹講佢上次喺佢度買左草莓晶 買完斷咗想再穿翻 去到其他地舖穿嗰陣 個店主就話條草莓注膠 搞到我驚左驚

新手剛剛入坑 大家點睇

但其實肉眼睇好難睇得出注膠架喎, 通常好似碧碧呢類多裂先會注, 要搵紫外光電筒照先明顯.
我自己有條南紅有幾粒有礦缺, 不過我覺得係天然晶石既美, 寧願好似依加咁都唔想注膠

魔鬼髮？幾靚仔咁

係咪泰國個隻水龍珠？
聽過人講但冇咩研究

黑銅髮啊

睇落係共生左其他礦物，雖然有d異類咁，睇落冇咁靚，但其實好特別好難得會有，應該唔關佩戴者事

見你呢條都唔細，有冇13mm,奶油彼德比純貓眼彼德貴,見你呢條都多奶油，同埋彼德石要睇埋火數，明唔明顯，光唔光，多唔多，唔係單靠睇相就知道咩等級咩價錢，2000蚊就一定貴佐d，不過頂級既13mm都要千頭

新手 呢條質素點

新手入坑 想知個水晶簇同紅虎眼正唔正常

巴打條水晶好似雷電

即係好定唔好唔係好識點樣分

push

點睇呢條彼特石

同埋我條黑髮晶戴到啡啡哋
水晶柱同浸水都唔work

新手 其實點睇粒晶質素如何
留名學嘢

晶要清 少裂少棉少其他唔要嘅內含物
共生類礦物要多(少數例外 綠幽靈半礦 比全滿好) 內含物嘅形態要好
有色石嘅話 色要濃 要鮮 要正(種種石唔同) 要平均

買左見到ig post第二日狗衝去買

新手入門
水晶鏈係唔係唔可以用碎石消磁 有啲人話得 有啲人話唔得 睇到好亂

消磁能力唔夠好
所以係得同唔得之間

聽過話得白水晶碎先可以消磁, 因為白水晶本身有淨化既功用, 其他碎石其實係咪都唔work呢? 因為本身水晶碎咁細粒個能量已經冇乜, 定係同一種水晶碎(例如海藍寶碎幫海藍寶消磁)都可以呢?

紫光係邊買架？

請問有冇人幫襯過尖沙咀間如意水晶?
屋企人最近係個到買左好多嘢 驚佢比人搵笨

想問下如果想扔左啲淨化用嘅碎石要點處理
聽講手鏈要擺落利是封先扔得？

白水晶碎石係咪可以消磁??
紫晶簇就唔可以消磁, 只可以充電? 因為剛買左個, 上網睇過先知原來係唔得

白水晶可以淨化係因為佢功效
之後原礦 原晶柱 晶簇能量比較好 所以就可以用黎做淨化
其他類理論上唔得
不過呢D野真係要問玩能量嘅人

新手爬文

見到好靚想買黎戴下

入唔到 死link

追post 我之後有貼新link

pristine呢間點 睇佢Ig啲相好靚

我想問車仔檔有無faceboo page/ig

用礦泉水浸晶簇要浸幾耐先淨化到？

我都覺紅紋喺日光下靚好多，平時夜晚室內好暗沉

真同一條日頭同夜晚影好似係兩個色禁

紫鈦晶唔夠紫
紅草莓算唔算包滿

想買條綠隕石，唔信水晶但純粹覺得靚想買
行下時尚天然水晶/晶之緣都好撚貴
貴到唔知點解咁貴
想問下呢兩間係咪食水深所以先貴成咁
如果想肯定買到非假貨有無其他店揀？

我都係純粹覺得靚想買想問下大家有咩美國嘅網係信得過？

幾好行 幾好態度

推

新手入坑
想買月亮石 有冇邊間冇咁貴嘅推薦？

大家覺得值唔值呢？

有無ig?

呢間出晒名係黑店啦
月亮唔透又冇光 咁都賣成千蚊

係？因為聽講佢復合做得好好
佢仲叫我要dum咗之前嗰條月亮石

因為佢話我依條無用

我之前有隻玉鐲 有次跌落地兩邊有裂痕
拎去搵人整 係荔枝角 整咗$600
但都算整返好唔好覺眼 可能因為我隻鐲本身唔係好翠綠個種
如果絲打需要我可以比個師傅電話你 你自己whatsapp佢問

氹你落搭賺你錢緊係話你自己d水晶無用啦
一千蚊買到好透嘅月亮啦 追返post 之前應該有人講過西九

我知呀 但西九嗰間係邊間？我睇到有人講 但好似無名

西九車仔檔

60秒冇答到 係咪冇得再入㗎喇😢

佢真係賺撚到笑$500都畀多佢

Crystalplace ar, 有ig你可以睇下

好呀 唔該你

係呀 晶石黑店？

我唔知我都買過條小狐

水晶定價係計重
姐係XX/克 or XX/卡咁
順帶一提 克同卡只係單位唔同 唔係卡就特別高級 同計長度用CM定M一樣 1克=5卡
簡單數學題黎

之後一般黎講 一條8MM S7大約19~22克

呢條5X克左右 克價150 玉市嘅
所以正常係比較貴 出邊大約100~120買到
同埋大珠會比較貴 你再打個9折
呢種只係中級
理論上8MM克價9X左右就買到
姐係呢個級數8MM嘅話約2000左右
當年只係9UP 其他人點睇
請指點

咁你覺得有無用？

我諗緊睇睇西九嗰間

我覺得唔好太依賴

咁你覺得香港鋪d貨係咩來原地？

我想講，其實，實體店入既水晶都係由大陸入貨入番黎，咁佢哋已經一早 中哂招了

其實。。。功效係純粹 多一種說法黎 氹人 勁易去買水晶

偉大既 中。。。中國

ig廣告見到 真喺有白超七㗎咩

我都見到 我都好好奇
但佢話新貨種

用礦泉水試下消磁 點知浸到啲水變粉紅色
有無巴絲知點解

應該係你條桃紅線甩色

仲以為啲水晶浸到甩色

前幾日去咗msn shop, 老細勁好人 好風趣

+1同問

2000
你係邊道買 ？

想問下大家會唔會用鼠尾草淨化水晶？
係咪多數水晶店都會有鼠尾草賣嫁?

會用鼠尾草淨化啊，唔覺好多水晶店有賣，始終利潤冇賣水晶咁高，之前咁啱見ig shop有舖番貨特登去買，一紮用好耐

Prisxxxx crystal

車仔檔唔太貴就買到。。。仲要睇相啲流動紋都勁

咁我又覺得如果條水晶唔同級數冇得咁比

Pxxxxxx 我覺得係偏貴少少
但整體算高質 唔係呃人嗰種
Cp性價比係高
但要拎返同一個級數嘅水晶去比較先會公平啲

買咗就算啦
你都係鍾意先會買

彼得點先算高質素 我仲以為多流動紋喺靚個啲

上網揾到呢個有啲長 唔知係咪100%準
個人覺得彼得真係要睇實物
有啲多紋好暗啞 有啲唔多紋但係好光

彼得石等級透過顏色 色澤 紋理 結構 密度 圖案 結晶體 絲綢光 完美度

區分為3A 2A A B C D

先從D級說起 這等級是彼得石裡面最差的

幾乎沒有任何珠寶價值

唯一說的上的就是氣場能量 無色澤無晶體

但是打個藍光也可以唬過很多消費者

C級的彼得石最大的辨識特徵

就是占整體比例極大 明顯 黑黑髒髒的的礦班或棉體

加上色澤差 晶體少 明顯礦裂 幾乎看不到火光

一樣藍光黃光一打上去

照片看起來就高級了

B級的帶有大量而明顯的共生礦輕微裂痕

比例較低的礦班 火光效應中下

市場上最常看到這個等級的產品就是手鍊

磨的小小一顆 不拿放大鏡來看還真看不出來

A級的是市場主流產品 顏色單一性高

正常光線下呈現灰白色 略有瑕疵 火光效應不錯

但無晶瑩剔透感 燈光一打加後製修圖一下

看起來還是挺高級的

2A級的已經可以列入收藏等級

色彩炫亮 完美度高 油彩亮眼豐富 絲綢感強 紋理細密 顏色交織如畫布

不需任何修飾及燈光就能讓人驚艷

相對於其它低階等級而言

市場價格相當高

3A級是珠寶等級 計價單位是克拉

1克拉約0.2克

顏色豐富 質感細膩 火光效應強烈

唯一的問題是你不會在一般網路 或直播上買的到

價格也非常的不親民 1克拉要30-40美金起跳

還有傳說中的4A級

除了3A的基本要求外 還要至少5種顏色以上兼備

開採一噸的原礦都不見得能發現一小顆

有條天河石同海藍寶
買黎主要係當飾物 無特別揀好高級數個啲
兩次都係幫襯潮特間黃店 覺得價錢幾公道 服務好

好靚wo

老細好好傾計，知道我係學生之後成日都計平我

又有罵戰？
今次仲要辣著Tq

我都食緊花生
Joe哥關閉留言

仲要鎖埋留言喎

新手入坑
係車仔檔買左條綠髮
買左舊魚眼佢話可以淨化
係咪同白晶簇一樣
S7同月亮係另一間ig shop買
唔識睇靚唔靚 求指點

ex最近鐘意水晶石
如果想買條俾佢 幫助我地復合有無咩介紹?
月亮石?

癡線 佢係咪有啲心理變態 個個都要搞

想問有無人玩開琥珀蜜蠟
一般水晶店望落D貨好撚普通
係SOGO一間賣日本念珠睇中一條覺得好靚
屌你老母$78,000

請問髮晶點分真假
係聯合買咗條金髮
戴上手一陣開始熱辣辣
摸落去都係熱
其他水晶都唔會咁

只聽過話怕躁底就唔好戴金髮 鈦晶個啲 好似未聽過會熱

覺得蜜蠟捽起黎既香味好特別，所以儲左幾粒原石，每粒既香味都唔同好得意

如果睇級數 個人覺得cp果條靚啲 紋路同貓眼都好過另一條仲少啲黃色接近全藍
2000果條似入門級 紋唔靚又好似冇乜貓眼
利申 唔係專業 不過係藍彼得愛好者

如果屋企人喺宗教地方工作 想買條水晶比佢防小人同冇咁易病
應該買咩好

各位大大想問下呢條值幾多錢呀

月亮石 盡量避免矖太陽同浸水

黑碧璽 黑曜 黑髮

喺邊度可以買到蜜蠟原石呀

剛買左條水晶鏈 有咩要注意

想買蜜蠟手串
有冇推薦？

好靚 你朋友對你真係好

好多藍光 正呀

呢條係正野

你朋友仲要唔要朋友
呢條無過千都接近

利申鳩估

你朋友仲要唔要朋友

新手
想問 同一款有唔同價錢
係唔係只係mm/級數/靚唔靚問題
功效係一樣既？ thanks

新入手綠草莓,黑幽靈同月亮石戎子。點睇

條黑幽靈唔太清楚但好似有d棉,個人比較like隻戒子同綠草莓

車仔檔啱啱出咗黑金七證書

咩水晶黎？黑色系去衰氣病氣帶右手，其餘跟翻左入右出，帶左手...
基本都係每日帶完要淨化，叉電。同埋有啲水晶唔濕得水！

黑髮晶可唔可以浸水？

想知邊度買多啲

有咩水晶唔可以浸水

你地會唔會用消毒紙巾抹下水晶鏈

宜家唔戴住，新年前已經無戴

我會係咁意抹吓

正常唔冼 不過宜家非常時期

上網買架，香港好少實體舖有，之前見西九車仔檔入過但好快賣哂
覺得起碼要4g以上上手先容易捽到個香味，同埋特別中意白蜜蠟既味，感覺比較清同甜，琥珀就沉穩d，分享下其中兩粒

上網買係咪都係得淘寶有

平時我都唔會
係呢排先有

唔係啊, 我去etsy買, 有得睇個舖頭來自咩國家, 俄料既唔多, 我會揀番波羅的海既蜜蠟
同埋要買有原皮先會捽得香, 有排keep住玩蜜蠟真係鼻敏感都冇咩發作, 呢排天氣又凍又暖搞到好嚴重, 諗住拎番出黎戴下

等我都去望吓先

推 有無人知真假

正常叉電幾錢左右 係咪所有水晶都啱用

都想睇下有冇叉電前後嘅對比
雖然話係淨化不過我買白晶簇都係方便擺水晶鏈

我唔敢用消毒紙抹啲水晶 怕有影響每晚浸下水有無得稔

阿賽石$30真係唔得，咁大舊起碼$150

幾錢？好透！我覺得好靚，不過要睇實物貓眼效果明唔明顯

紅紋

買左5百幾，透就真係好透但貓眼唔太明顯

我覺得價錢合理！

如果想買晶簇 邊到買抵啲

影出黎咁橙唔知關唔關換左條橙水晶繩事

無知一問 金曜石係帶左手定右手？

想問下有冇地方買到水晶靈擺

右手

話說我想問吓唔帶嘅水晶要點處理

其實水晶系米吾系個個有用？
不過喺IG睇到有一間好癲
勁多好評多到唔知係唔係作
又話咩帶之後破冰復合嗰啲

呃人，水晶我只係睇佢靚唔靚
功效都係自己比自己既心理作用

Ching 知我講邊間？

Pink land?

Pink land同crystalfatehk
Pink land 佢一個月起碼賺100,000見佢payme啲數

想係車仔買野 ig whatsapp 都唔覆 買唔到

呢間永遠都唔覆我
我算
可能我唔係熟客掛

我之前問都無覆過就算啦
我就去左另一間買啦

Pinkland最近賣埋減肥野 又賣泰國聖物

減肥都有？

有 賣咩大波丸呀個啲 話佢自己食左好有效
唔知係唔係傳銷野

佢個鼻好假

建議你學識打字先

大家覺得呢條月亮值唔值呢個價？新手想知月亮石咩價位左右

想問有冇巴絲試過擺水晶係床頭/床尾
然後訓覺時頭痛或者訓得唔好
我係新手 唔知係心理作用影響覺得係因為條月亮石
定只係因為呢排wfh休息時間唔定先咁
都頭痛咗成個星期 只要唔係一攤落床就訓著就會痛

我自己有擺南紅瑪瑙喺床頭，真係會易d訓著同訓得冧d
之所以擺南紅其實係個意外，平時d水晶我都擺客廳唔擺喺房
因為之前淨化完條南紅，就咁擺喺床頭櫃幾日唔記得拎出去，而嗰幾晚真係訓得好左，就特登試幾日唔擺床頭同有擺既分別，覺得有擺南紅係好d，所以依加keep住擺

我房細唔多位可以放到 咁睇嚟我應該都試下放出廳

想入手蜜蠟 大家有冇邊間推介

唔值

月光石買咗千五左右，大家點睇？
我覺得灰月光性價比反而高，
三百幾蚊平平哋買來玩下唔肉赤

利申全部相都冇落濾鏡係自然光影

買多咗條藍晶但同舊個條唔同色 即係點

其實條條水晶都會有少少分別 唔會完全一模一樣
兩條都岩眼緣覺得靚就ok啦

色淺色深睇眼緣
但多光面好過少光面

如果係帶耐左變暗啞
就拎去用流水沖洗下，再用你prefer既方法消磁

邊度買？

無追足post, 係咪其實佢無廠？

繼續追post 有新link

你呢個就係新link 我都入唔到

借人廠？

唔知，所以問

要答問題先入到

呢兩條大家點睇

就咁睇ig twixxxx gueen講，以我理解係名石偷圖扮自己廠
張所謂廠相應該係tq喺ig出post，預告攞貨賣紫鋰方粒，而出紫鋰方粒間野唔係名石既，但名石又扮一手貨源

入坑愈買愈多
如果買舊新晶簇有冇話舊個個要點處理
仲買埋比男朋友 買左小晶柱搭碎石比佢淨化
其實work唔work

有條紅紋石+超級7戴左1年
條紅紋石對比起剛買佢返黎個時，開如覺得佢有d暗
條超級7就無事
平時一返屋企會放上白晶簇淨化
原本買左支礦泉水諗住比紅紋石浸下
好彩睇到呢個post，最後無同佢浸水
除咗放上白晶簇淨化，仲可以做d咩？
請指教🙇🏻‍♀️

想問下係唔係呢間

係呀

請問你條月亮係幾mm架

我唔太記得啦 不過應該係6.5-7mm咁上下

唔該絲打

剛剛買咗條手串
但有兩三粒有啲損有啲缺 想知係咪正常

天然水晶都會有呢d問題
但正常係可以避免到呢d殘次品

佢拎咗幾條卑我睇 每一條都有兩三粒損損地咁
所以就揀條順眼啲

用咩淨化
晶簇？

咁試下燒鼠尾草
睇下有無好D
我每次燒完都覺得好左

我有無佢咁誇張 係有少少損 但都仲係圓形嘅
我係買虎眼石。。。

虎眼石咁平又常見wo。。。

係呀。。。但好多ig都係賣藍虎眼石多 無咩黃虎眼
我又唔敢去水晶鋪頭 驚卑佢地sell 同埋驚貴過ig賣嘅

唔喺舖頭, 又唔係ig, 你係直播買嗎?

ig shop 買
唔多啫 但都有 我見都幾多好評
不過其他無咩事嘅石都幾靚 愈睇愈鍾意
係有兩三粒未磨好....

想問下買完綠髮晶，好似愈帶愈多白色一撻撻係點解，有晚晚放係碎石上面。

可能碎石唔夠能量建議買翻個晶簇

巴絲們 想問金草莓同太陽石點分？
想入手呢條 係咪金草莓？兩百幾大家點睇

好似係內含物塊狀定粒狀既分別

利申唔識

新手想問下呢條草莓算唔算靚？平平地200幾

買左條原礦鹽源瑪瑙，一開頭覺得有d暗，同埋有d大細珠。雖然室內睇顏色比較沉，但陽光下低調既鮮豔好正，而且佢粒粒都雙色，越睇越覺得好靚好特別

想知too 好藍

分享吓新寵

新買

上面嗰條喺邊度買？

係pristine 買

超新手入左條藍晶
第一次買覺得幾貴
但鬼叫自己鍾意

最緊要自己中意啊，當初新手入坑都買貴過水晶，但條黑碧到依加都仲好中意
不過藍晶比較易花，條小心碰撞，好好愛惜啊

係邊到買架？

Pristine

買左幾銀？

個人認為
無白肉紋，成粒珠顏色均勻，透透地唔係死實色就ok

不過要睇番你自己覺得靚唔靚

如果你鍾意五花肉咁，一層白一層紅，咁我講既就唔適合你喇

超細珠超7 金太陽 紅紋

覺得值幾錢

有D水晶鍊想放
可擺呢度???

唔想要就用白紙包好掉左去算啦，戴二手水晶都唔係幾好

有d未戴過

2千 算唔算買貴左

條天河係酸洗

幾mm?

幾靚

7mm

7mm都2千 多謝晒

呢條草莓質素如何？買左300

清

平心而論佢啲水晶係靚 但份人咁差 又偽並 幫唔幫襯就自己諗

其實黑曜石咁平咁普遍, d舖入貨都唔會特別講, 通常實體舖都有賣架.
不過僻邪好多水晶都得, 黑碧, 黑髮都有效果

最貴係黑銀鈦

其他都有一百蚊以下既選擇，睇眼緣

高能量：
天鐵，但我唔識分真假
黑極光23
黑碧，呢期戴幾好，去病氣

有無人去過kikico買水晶 佢地啲水晶係咪真係頂級同值咁貴？

隔片

啲水晶好似好勁

唔頂級又食水深

我買左條黑超七2千蚊。。。

咩樣先？正常靚既黑超七係要咁貴同再貴啲

佢地講到有功效同好頂級咁 但真係貴

紅紋會燥係真 但有少少用 唔係佢講到咁無用金髮唔係主要招財咩

岩岩睇過 啲水晶麻麻地咋喎

我都想知佢地啲水晶係咪真係咁頂級

唔係太靚 但正正常常 本身3千 有折上折

好難影，買左幾日，我覺得未係好清，但都閃

大家除左用晶簇？仲用咩方法
我用海鹽埋算數 又平又方便 但唔知消唔消到
係鹽袋放一晚 好天就拎D海鹽去曬下

質地好似好好摸 好滑 想含

有無d買開水晶既巴絲打去唐太度買?
得唔得呀d貨

得唔得就難講 因為屎級同靚少少都有
不過就一定貴

你中左伏

感覺係。。好似有d位崩左咁又平左咁

因為係新手見到好靚咁 就買左 想問係中咩伏 唔會係假掛。。
我上網睇黑加倫黑七仲靚 不過價錢就。。。。

帶超7有d黑仔
呢條係咪唔岩我帶

咁巴打有邊度推介下小弟

手感真係好好啊，平時煲劇就搓下佢，開始油潤覺得好正，磨沙同拋光左真係唔同，個變化好明顯

放心 真就一定真 純天然無加工水晶黎
只係貴左D姐

你覺得值幾錢。。因為佢間舖得一條，仲有條萬4蚊 勁靚

呢條之前路過見到
1000左右

同埋都算貴左

尼條都好黑同紫不過我覺得水晶尼d合眼緣就ok..我覺得我尼條似銀河系

其實係
自己鍾意最緊要 千金難買心頭好

用自己既精氣神養佢

就咁睇唔係 你影實物比大家睇下

我想講戴左條黑超七幾日 好似越黎越白同透咁究竟係好事定壞事，有用海鹽水淨化。。

影黎睇下

唔岩聽都要講
廢事你下次再俾人呃

佢嗰條靚過你嗰條架
雖然珠size都影響價錢
但間野都係食水太深喇

求救 唔知咩事戴左3日條黑超七越黎越白同透 好似入面D絲越黎越明顯同多 好似爆出黎咁，有黑有白同第一日買感覺好大分別，果時黑少少
係咪因為浸左海鹽？聽聞黑7唔洗消磁。。

之前係比較黑 宜家好似變左淺紫，唔知係咪我對眼有問題

變得咁快？ 有無相睇下
個人帶完有無咩特別？

無前後對照圖，但真係淺左好多，係淺紫咁，戴完個人又無乜特別，又無頭暈頭痛又無好運到，對水晶真係無乜認識玩左幾日。。另一條白水晶就無咩特別。

多數啲人話愈帶愈透係好？好似係

真係唔知，但話明黑超7，應該越深越好。。- -宜家變左淺紫黑超7
會唔會係上色

浸個時有無甩色？ 如果擔心最好搵番賣家問下 睇下佢點答

係囉 我覺得佢地講到佢地無賣既野就無用🤣 仲有講黑曜石又無用🧐

咁其實係銷售技巧 同個個咩水晶秘蜜一樣
影到靚一靚 誇大曬啲功效 但貨不對版

佢話戴通左就會咁 話我同條撚夾仲有氣場好就會生髮絲 好似Hea我咁唔知係我眼花定第一日買無乜留意，可能不嬲咁，戴一個月睇下點先

今日我特登去左睇，好細粒有少少花同崩幾百蚊 下次去其他地方搵，不過我覺得似女仔戴男仔戴好尷尬

有實體店賣鹽源嗎？我搵過好耐都冇所以ig shop買
其實我覺得男仔戴鹽源唔尷尬啊，不過就要大珠d，同埋少d暖色系
我呢條比較多紫紅色調，如果係藍綠黃色應該比較岩男仔，同埋男仔戴啞面磨沙面其實好睇

有 晶之緣，我就係想買大珠同暖色。。不過佢果到得3條 都係細粒

分享下S7近年好似越嚟越貴
係同一間買開都叫住睇住佢升值
Btw
條摩根係西九車仔檔買 性價比幾高
我無去門市買 淨係whatsapp睇相然後入手
收到都幾驚喜 比想像中同我影嘅透 我相影得唔好
之後應該會去門市再買下晶 今次係我第一次係呢間買
唔知佢有無黑七

覺得月光石嘅話入門可以係西九車仔 / crystal_gem_wonder買 價錢唔貴質素都唔錯咁 不過月亮石影相好易食光 上門市睇應該最好 水晶都好睇眼緣嘅

個人覺得晶石良緣唔係黑店，不過佢食水幾深
佢既水晶質素普通，可能人地賣百幾，佢賣400咁
不過佢個定位似標榜功效，唔係靚唔靚
但我覺得買水晶係睇靚唔靚行先，功效係輔助，所以覺得呢間唔係幾抵
利申：之前新手買過夢幻紫晶，戴完冇咩分別

我覺得豬肉紋好靚

應該話差唔多個個都有條
所以冇人講
黑曜石有雙彩眼果啲就靚

換透明線啦

好呀謝謝

佢個王牌復合好似好把炮咁

呢間直頭係黑店, 呃人錢
你想買高質+貴, 定性價比高既先?
性價比高既我覺得西九車仔唔錯

之前我聽過一個講法係如果靠水晶復合, 就好似用水晶個能量去影響對方感覺, 將配戴者個意願強加比對方.
所以唔係咁中意呢種標榜復合成功既selling point, 咁當然唔同人有唔同考慮, 呢樣野局外人評論唔到.

新手報到
本來戴緊條勁靚黑髮但係上年放假前擺學校locker 唔記得拎
禮拜一返到去開locker發現消失咗
之後想買返都搵唔到合眼緣嘅
反而買咗條金矅石靈擺
宜加仲練習緊同佢溝通
希望佢話到比我知條黑髮去咗邊

係邊度見到

想問下人係外國
有冇邊間水晶店適合網上購物

想問下月亮石同月亮小狐效果係咪一樣？定狐狸會勁啲？

Local shipping 都ok
主要係睇邊間信用比䡈好 同多圖睇
因為靠online睇貨

好耐之前上樓上公司睇
不過得一條 放左起一般S7入邊
同埋晶體唔算好 就冇理佢

請問各位巴絲, 12mm 左右既巴西黑超7邊到有得買? 有保證既. 12k budget 係咪無可能買到

唔該曬各位真係好想要

戴左條鏈7日又有異樣
發覺作入面有彩虹色，之前無咁明顯，宜家係勁明顯見到，條鏈我每日都睇幾十分鐘，因為好靚，迷左。

最慘今年唔翻
喺出邊有啲事
諗過淘寶可能係更好嘅選擇
俾錢等等都可能方便啲
但係想支持下香港嘅鋪頭

之前我唔見左條翡翠手繩都試過用靈擺同塔羅方法搵，當時都顯示我會搵得番，但最後都係搵唔到

之後一路想買番翡翠都睇唔岩，戴左好幾年好唔捨得，希望你會搵番條水晶啦

自己幫自己測好多時都唔準，因為好易俾自己主觀情緒影響到

想問下紅髮晶可以去邊間買

新仔想問下有冇邊間黃店

想知戴手鏈同戴吊墜功效上有無分別

葡萄石點先叫靚?

新手想問藍彼得石係咪貴野黎

淘寶見到，好中2呢種顏色既超7💗

想請教吓大家，我女朋友最近送咗條水晶鏈俾我，佢話係叫綠髮晶，旺事業。

我見個盒應該係喺間叫joli嘅鋪頭買，其實我想知大家會唔會知係咩價位左右，驚佢送太貴重嘢俾我，問佢又有啲尷尬

所有晶石都係睇質素

喱條似黑髮晶多啲喎 綠髮喺咁 定喺燈光問題

Quote 之前爬文睇到

好似係樓主寫嘅 上年四月嘅事
自己問過一兩間
個人覺得亦都可以上淘寶睇吓大概價位
自己睇完覺得我好似鍾意細粒加唔使好多礦
好似慳咗好多錢

新手入坑 想呢條月亮咩質素

我都唔識水晶 佢話係旺事業

睇真啲，應該係黑色 不過佢一番心意，無咩所謂

自己鍾意就得啦
本身水晶自己覺得冇乜resale value
自己覺得值最緊要
我自己都想搵一條類似你嘅

sor 柒左
睇錯人

依家俾人炒貴左

Agger滿礦應該貴過半盤，但你呢條都好靚，價錢有時都睇內含物既質量 e.g. 排列整唔整齊，礦物效應明唔明顯

淘寶價同實體店價無得直接比較
個人認為你都無蝕

我自己都係搵緊差唔多嘅
因為見冇人覆所以自己分享下
人唔係香港所以價錢都係靠WhatsApp鋪頭
或者上淘寶睇

唔好意思

丫唔係，你quote既價同我係上網睇既認知都差唔多，不過原po係實體店買，俾人mark up左都好正常

你通常係邊度睇到呀
自己喺網上睇 好徬徨
好驚貨不對辦 同埋有一兩間巴絲打介紹嘅唔係好應機

最近同一間ig shop叫mdskrystxx買水晶, 覺得係咁多次ig shop買野經驗中, 圖同實物最接近, 見佢有寄過overseas, 你可以睇下合唔合眼緣, PM佢問下.

點解我見唔到有新link既

想請問下有無人幫襯過呢2間？
質素ok 嗎？
係ig見到，好似都係黃店，都係觀塘

開心share下
一次過買埋比老母好肉赤

黑髮邊度買

新手一問
消磁用碎石可以嗎？
同埋想買紫晶/白晶簇應該去邊買好？

買左幾錢同幾mm?

金髮12mm 黑髮10mm
二千幾三千蚊一條

不過有根又岩眼緣

黑髮戴右手

新手想問月亮石係咪愈清愈貴？
同埋睇佢藍光強唔強？ thx

窮撚表示...

請問月光係咪唔浸得礦泉水淨化？
浸左先見到有人話唔可以浸

月亮石?唔浸得架

浸左3個鐘即刻拎返出黎 有冇事ga

買完變左窮撚

摩根唔知
彩月 2百零蚊

西九車仔檔我見摩根200左右已經好靚色好透體，混色月亮唔清楚
但覺得貪平買低質水晶，之後睇多左人地既靚野就會想追
咁原先條平野就唔會再戴，咪又係side錢
不如一開始比多少少，質素好好多
不過水晶都講眼緣既，你中意就可以
利申：新手買過低質紫晶，入坑追靚野之後就冇再戴

認同，依家屋企d 平野唔知點算
呢d係學費

Carousell放返出去

btw想問呢啲日子咩都要消毒, 條鏈點算 用咩幫佢殺菌好

條綠幽有無用？

啱啱買咗
佢啲嘢高貨多
新手可能不太合適

紫鋰輝其實應該戴左手定右手

3條都係唔同地方買
值幾錢

想問下哩條粉晶質素點？
同埋如果想加強人緣 (貴人嗰種)，係咪應該買紫水晶？

依條會唔會係草莓晶？

係呀記錯左做粉晶，我都係新手第一次買

紅紋算比較多白紋 質素比較低
月亮唔夠透 但藍光都ok 質素中下
摩根糖果色幾靚

認得個繩結 粉晶小孤係akuxx度買？定月亮都係？

草莓再血紅啲會靚啲
但你呢條都算多籽 個扣似係係crystalfaxx度買喎
係咪新手 當時我都新手係佢度洗左成二千銀
之後先知質素一般 所謂既復合功效就冇既

狐狸要買9尾先有用，而且要有樣，好似望住你笑咁
但係boost異性緣，唔係人人適用，無聽過可以用黎復合（覺得所有聲稱可以復合既都係呃人）

利申聽人講 自己無試過

係呀我喺嗰間度買我帶左兩個月左右都feel唔到有咩特別
有冇邊間可以推介下主要都係想加強下人緣

我自己帶就諗住加強下人緣就唔係復合嗰啲不過帶左兩個月都冇咩特別

求店名同確實位置

平係平，但覺得無咩效果

我都同意 唔覺有咩功效或者唔同到

有冇人知道呢條咩質素😂呀媽話千幾二千好多年前買

謝謝

有無人買過呢間？覺得點？

唔知喱排做咩事 佢直播同門市都多咗好多人

佢啲野太抵
同出面比平一大截
由其超七碧璽呢啲貴水晶超碼平過其他鋪頭幾千
其他貨都平幾舊

我都覺。。。買過一條
比較推介邊間 新手求指教

想問下各位大師 用左1200買見到有啲瑕疵 係咪正常㗎？ 定可能鋪頭跌過？

無呃 不過少禿 寧願儲多啲買一條好既好過

有無邊間介紹買完係有功效嫁

咩叫做少禿即係呢條算係質素好普通？

新人lm

Hi

講功效既話，好推介pristine，買兩條都係好見效
第一條係紫牙烏，黎m戴真係會冇咁痛
第二條係拉利瑪，係一戴上去真係有涼浸浸，好似置身海中咁，仲越戴越湛藍越潤
不過呢間真係比較貴，所以我都唔係成日喺度買

我話crystalfate月亮石有效係咪會俾人圍插

呢條值一千嗎？

呢條$1200？
$100都唔洗

我覺得值 又清啲礦又密
細珠咁上下價錢

點解咁講嘅

願聞其詳

你覺得呢 我係咪俾人呃咗

我就唔係好識睇，不過我覺得水晶好睇感覺，我試過買左條80幾蚊嘅效果勁過人地送比我果條幾百蚊嘅。所以你自己覺得靚，戴得舒服就好

叫紫水晶花幽靈
IG大把水晶鋪有賣 幾十蚊到一舊水咋

係咪呢間？？
多謝大師指點

呢間個人認為行得幾舒服 兩個店主都nice 同埋性價比都唔錯

係啊，呢間仲係黃到金
不過想揀有功效既水晶，真係要自己學下點感應
同你夾既水晶你第一眼望到會好中意，同埋上手有種好有能量既感覺
所以我依加都中意親身買，雖然貴過網上，但覺得係值

戴完後有無效？

姐係s7入面少礦物 礦物先係能量來源啊 你可以去睇下近2000既s7係咩樣 你就明我講乜 一分錢一分貨啦

親身買有feel啲

咁彩月有無功效其實

人地咁大粒珠$100都要既
不過店主應該係呃你話係紫鈦乜乜柒柒

但呢條只係紫幽

珠有無7mm，1000蚊我都想知邊到賣咁平

Thanks

想問下同樣價錢 手排定係珠嘅質素會高啲
同埋大家如果通常想睇高貨會去邊度睇
自己想買月光石 但係望到一條好靚嘅之後其他就覺得好一般唔啱眼緣 然後髮晶又揀唔啱

6.2，wechat朋友介紹的。好似大陸廠商來的

咁唔怪得咁平 工廠直銷價

佢仲有一兩條7mm左右，好似1500到！

大家點睇黑曜石嘅功效啊？

我果條係S7啊 所以都唔太知 不過次次叉完電能量都好強上手好凍

成日都後悔係網上買 睇相/片果陣係幾靚幾心動 收到返泥有啲貨不對版咁 一條月亮感覺上手能量唔夠強 一條金髮晶比相睇真身差得有啲遠
但又唔捨得又攞錢買過條一樣類型既水晶

試過左手戴住s7但右手手痺（但無試過其他感應）
問完人佢話係代表不良預感
有無人有聽過呢種說法？

同你一樣，當年未有實體店時買左超級七，一戴上手好精神咁，能量好強，但依家變得濁左同無咩feel,唔識搞想回購又覺得貴左好多

有無人可以介紹多d淘寶店來（戴完有效的）
成日買左好多貴嘅都無咩效，灰心mode

想問下紅紋係咪硬度較低
最好唔好同其他鏈一齊戴？

係
唔係帶左唔可以帶其他，但唔好同硬度比較高嘅水晶一齊帶比較好

鼠尾草，陽光，流水，晶簇，音叉

如果試晒都唔掂，我諗你要同佢講拜拜喇

本身諗住同摩根or月亮一齊戴
但好似硬度唔係好夾
有冇搭配建議

粒珠係咪愈大愈好，同埋你地會點揀粒珠大細

新手
之前係赤柱個聖誕市集到見到呢條幾合眼緣所以就買了
好似話係招財同增加機會

啱啱入坑買咗條藍超七

有兩條super7係手
右邊係幾年前朋友送 左邊係呢排買
邊條靚d唔係好識分兩條好似完全唔同樣
求指教

自己覺得大粒d既珠能量會比較強
我揀大細既準則係睇買黎為功效定靚
如果買嗰條水晶想追求功效就大d，通常大珠係8mm以上
除左紫牙烏7.5mm，因為搵唔到大珠，不過都覺得work
有d水晶純粹因為靚而買，就唔特別追求大珠
有條阿拉善瑪瑙得6mm，搭其他水晶2-3條都唔會誇張

佢冇帶過就冇問題

葵芳間the one jewelry 啲水晶得唔得？
見佢好多得一粒、幾粒咁係清清地幾靚
但真係純粹覺得靚，會唔會冇效果？

介紹下

我買多左2條一樣，有興趣可pm

留tg！

想問呢隻海寶藍系咪吾值錢？

係/唔

打返正常字唔該

我想請問下喺pristine 到買一條綠髮around幾多錢，前幾日喺crystalplace 買咗嗰條斷咗，唔小心整斷的

講錯，係綠幽靈

直接pm ig la，店主好nice會問你幾多mm，再講番價錢

好我試下，因為好多時我見到佢冇寫價錢我都唔好意思問

高質月亮石有冇邊間推薦？
透出藍光好靚呀

有無人喺soulmade creation到買過嘢
我之前無接觸過水晶 唔知間嘢評價如何

愈買愈多水晶，因為鍾意儲唔同顏色，唔係為咗功效，所以西九車仔檔啱哂我，cp值高，有時佢入到貴價嘢，又靚又平過出面。（屌，變咗打手）

今日上去佢個倉，揀咗舊激閃嘅白晶同魚眼晶簇，拎燈照揀咗成半粒鐘

咁啱撞到佢呢排係咁返啲少見嘅石，今日就好彩見到佢袋未標價錢嘅黑太陽、紫玉晶同橙超七，即刻狗衝留咗破產入坑

我喺佢度買咗好多魚眼。。好平好閃今日忍咗手無要橙七 但知道佢今批喺出面肯定賣過萬 今批好那靚

佢個倉係邊
我個日買都聽到佢同d客講去倉攞俾佢睇

新手想買隻狐狸仔，有冇推介？

新手想問嘅水晶有冇效，見到好平 幾吸引

你買過cp就會覺得p記偏貴
不過賣嘅services又有啲唔同嘅
cp係真係好性價比
亦有人話p記能量好啲

西九車仔檔真係好多原石買，我自己都中意儲原石，好多都喺佢度買，又平款又多好正

想問新手想買草莓同月亮係咪去車仔檔都ok
本身有條草莓加月亮但質素好普通

唔該巴打

帶完水晶個日番工心情特別好冇野做可以j下d珠

想問下點解我用白碎晶加水浸完條摩根一晚
啲珠好似好多霧咁既
明明琴日睇唔係咁

其實水晶浸咁耐水唔好架
香港d水東江水黎，d喉又老化，水質唔好
我自己會用礦泉水浸，就算浸都唔會過1粒鐘

2A 3A 5AAAA冇特定標準架
最緊要睇貨既質素

唉 個店主話浸一晚 我咪跟佢
宜家戴住左 過左半日好似冇咁混濁
希望慢慢會清返

睇左好多文
其實正確應該點淨化？

白晶族 / 魚眼

要同佢講想上倉，佢夠人手就會帶你上去，好多靚晶簇

啱呀，我早排都係用$128喺車仔檔買咗條清晶摩根

以前新手我又係特登揀間舖係有教學，都係話浸一晚
嗰陣覺得又方便，又唔洗特登洗錢買淨化野幾好
但都好似你咁個晶質差左，又係自己戴靚番
放心啦，天然水晶可以養得靚
平既可以用鼠尾草，閃靈鑽；貴就晶簇啦

今次返完就未必有下次，啲橙七真係好好J

唔該巴打
我係連埋啲碎白晶同一舊大既白晶一齊浸
應該ok？

不過琴晚唔小心 隻貓貪玩走去飲淨化中既水
我諗應該無事掛？

新戴水晶手有啲痺係咪正常

我都係
今日戴返條好耐冇戴既水晶左手keep住有啲痺

如果有白晶碎/原石，條水晶直接擺上去就得
係間舖教你白晶擺埋浸水？
因為通常都係閃靈鑽先連水一齊浸

可能我聽錯
但一買返黎d白晶碎同原石摸上手感覺唔係好乾淨
加上宜家非常時期 心理作用驚污糟
我搵濕紙巾抹左兩野再連埋條摩根一齊浸左一晚

今朝全部一齊放係廚房紙巾上面自然乾
啲石感覺乾淨啲

佢啲摩根好似好靚

我都知 但無錢

應該係d線甩

我會揀車仔

可唔可以講下原因

性價比高 平
同埋任你睇 因為擺哂出黎

個人覺得

純個人睇法 最好就自己兩間都去睇 睇下邊間嘅水晶有feel啲

咁點樣為之有feel因為想買摩根同天河石

睇到好想買

[member]新手唔係好識揀靚唔靚，但我自己覺得眼緣都好重要，拎上手感受下覺得「係佢喇」就會買［/member]

想知akula crystal 好唔好？

有無人喺聯合天然水晶買過？穩唔穩陣？

見佢好多人比翻評語佢 但我去睇過 覺得啲質素唔太好 性價比唔高 咁嘅價位我會寧願揀stellax

我見好多人都推Crystalplace 西九車仔檔，cp值好似比較高？

前日係車仔檔買左條金草莓..超靚

車仔檔性價比喺高 比較適合新手 至少唔會喺幾百蚊買完全唔透 唔靚嘅 到第日識睇水晶時 又要再拎錢買過咁價錢平得嚟 質素真心唔差嘅唔少巴絲打喺度分享話車仔檔水晶嘅能量同功效都麻麻 要自己斟酌下 不過佢地得閒就抽樣去驗 有出證書喺天然水晶 唔洗太擔心話咁平喺假嘢

至於stellax我都買過幾次 貴過車仔檔幾百(?) 唔喺好貴 但啲質素都ok 兩個店主都好好人 好樂意解答 重要兩間都喺黃店

感謝 好有用嘅資訊

不過最緊要啱自己眼緣每個人鐘意嘅都唔同 好似有人鐘意多白紋嘅紅紋 有人鐘意無紋 冰種嘅去門市睇下拎下上手再決定買咗一條 好快就會入咗水晶嘅個無底深淵

啲貨幾靚 同埋會serve你
又任你試上手戴幾好
個次我買摩根 排左幾次色都冇西面

性價比唔高

我都係，佢主動成條幫我排過d色

我最近都喺佢到買咗條，但千揀萬揀買完返去知見到有一粒係凹咗啲但唔係好嚴重，新手想問係咪總會有水晶係凹咖？

個人都建議新手點都去一次西九車仔睇睇先，唔一定要買，但可以睇下咩質素會係咩價位，心底有個譜
畢竟車仔租金平又唔使水電費，而且兩位老闆娘有良心唔食水太深，睇價位做參考咁去其他街舖網店都唔會被人呃得太多（當然街舖租同其他成本貴d, 自己拎個balance)
我自己都係街舖就算貴d 但拎上手有感覺一樣照買（唔貴得太過份），有時唔只係你揀水晶，水晶都會揀主人

諗緊買條紫鋰輝
見有d好實色又有d好通透（冰種？）
有無話邊款好d 或者有效d？
求指教

大家點睇名石堂？

我都睇咗好耐諗緊買條紫鋰輝
上網搵咗好耐 好似話通透又有貓眼嘅係最好嘅級別 實色嗰種係次一等
但功效有冇分別就真係唔知

想問你地d鏈有冇加隔板
買左條紅紋見佢地珠同珠之間磨到有d白色粉咁

你肯定冇追post

#1已經有

我見p記呢排好似話入左好多紫鋰輝
諗住去睇睇
行過下d細舖無乜見

我之前買左條大約700 係半透有貓眼, 覺得係買貴左
當初店主話濃紫, 張相影到好靚
喺間舖見雖然實物淡d, 但都算紫
但出左舖就覺得係淺紫黎, 應該間舖燈光問題係睇落靚咗
好似感覺被騙咁, 到依加都唔信網上既相

[url]
間舖既相：

實物：

[/url]

應該唔係燈光咁簡單...似p過色

咁即係實色嘅通常會平過通透款？

呢條$700？
好似貴左啲喎 呢隻應該平好多

想買條13mm綠髮晶 市價一般幾錢

新手第一條彼德石

真 今日去左睇仲有好多貨揀 又透又紫

最好既級別係又紫又透貓眼又明顯

好靚車仔檔有啲貨喺真心高汁

係啊，以前新手唔識買貴左
嗰陣間店用深紫色線穿，所以條水晶睇落深紫d
講到又半寶石感，貓眼又微透所以值咁貴
番到屋企換線，普通燈光下影完全係石感
後來見佢賣拉利瑪講到又藍又性價比，所以去睇下
發覺又係張相好潤藍實物好普通，所以冇買到
之後都blacklist左呢間舖

呢張相係我買完番屋企換線後影，好似先第二日
買完我入左袋，所以冇曬過太陽
不過後尾淨化完有紫番少少，但都係好淺紫
個質素真係同店張相唔同架，我諗佢有調過色
後來我就算到實體店買水晶，都會觀察下舖既燈光
新手算係交下學費啦

條摩根幾正

未試過戴水晶
想知係咪真係有幫助事業學業嗰啲

新手巴 想買水晶加強正/偏財, 請問係咪買條黑超七較好?
名名堂d 黑S7 勁平....$3xx 有條, 會唔會中伏 ?
定係去返p記較好謝解答

唔好再名石堂啦
追po都知係仆街
利申新手

請教下大家依條S7如何？第一眼睇已經好鐘意
買左大約$2000
另外都想問S7可以點樣保養聽人講唔需要日日淨化差電

抵喎$2000 幾mm?
幾清啊多礦又有聚寶
邊度買？

8.8mm啊 我係西九車仔檔買
咁岩撞到佢出s7

買左條血珀都未戴過買左就係咁爆武肺
費時戴出街返黎又要洗

各位點睇呢條紫晶同海藍寶？個色比呢張圖淺1度色

好快會捨得啦
咁快買埋晶簇
其實如果唔方便買晶簇 用碎水晶頂著先效果會唔會差好遠

feel到水晶完全係一個坑 會越買越貴 我呢個係魚眼嚟㗎 追完post 見樓上有巴打教路 可以淨化仲會養靚啲月亮 我都希望條月亮住得開心啲

又唔會嘅平有平玩
有啲唔貴都好靚
自己都想養但怕運過來好貴

唔錯

想問有冇巴打戴超七？顏色咁鮮豔男人戴會唔會好怪

男人戴黑七應該好睇d？

想問下巴絲月亮石放係白晶簇上面兩個星期左右
我覺得條月亮既藍光強咗 本身我都見到有藍光但冇咁明顯
係我心理作用定真關個晶簇事

想買白晶柱 大家有邊間推介

係呀！買完條平平地既 就會見其他高級啲既仲吸引 但水晶高級起上黎真係太貴 要控制下
我都好想買魚眼！我係買完白晶簇嗰晚睇post就見人講魚眼過一排先再買

我都有同感 但之後我擺喺紫晶碎石面好似都ok

見到幾千蚊嘅月亮真心都幾大分別 好似玻璃咁透 粒珠又每面都光咁 不過第一條未咁捨得住 欣賞完當買咗

所以我從來唔睇佢地live
如果知道有更靚既俾人買走左
個心會銀住銀住
俾錢都唔痛快

兩款都係天然而成
淨化屬性同形狀無直接關係

自己鍾意就得

新手入坑
分享我嘅月亮bb
脷申開咗書枱燈造勢

又講得啱 真係會有呢種感覺

幾光 但有幾粒有小小黑色點嘅？

可以去j.a.i到買 靚仔啲

係呀 差唔多一半珠珠都有小黑點係入面 但鍾意佢細細粒同透啲

大家覺得點？ 左邊新有邊舊 價錢差四倍😭
唔識睇 肉眼睇覺得差唔多

差唔多質素 絲打買左幾錢

幾多款 下次去睇下佢啲紫晶簇

好透 你呢個係7mm? 買咗幾錢

車仔？
嗰日專登去睇月亮石
好幾條啱心水既都有黑點冇買到

唔記得咗 細過6.5mm 六百頭

唔係呀 琴日去咗車仔睇唔岩奶油月 反而覺得啲紫鋰輝幾正 請問黑點點係好差嫁？ 我買個時都有啲在意但而家愈睇愈鍾意

依條紅7喺ig買左千中 想問下抵唔抵 唔係好識睇

幾靚，好濃色

想問係咪有tg group可以入？上面嗰條link㩒唔到

想問下係邊買😯幾多mm？

見到有個ig賣全部都係$80幾蚊 得唔得架

月光石係越清越貴？我見有D奶油咁好濁但賣得貴過清既月光石(同一間店)
求解

其中一個鍾意去車仔檔嘅原因，係佢哋高中低檔次嘅貨都會入，會好老實同你講今批平啲，因為冇咁靚。
有啲佢無嘅貨你想要，同佢提議，佢又會幫你搵，真係會入貨。我朋友之前叫佢哋入高冰紅紋、橙超七，佢哋過一排真係入一批嚟買，雖然佢哋都怕貴貨無人接

係呀我唔鍾意全透，入手咗條唔算透，勁重貓眼，淡紫靚到癲

無圖

要睇咩光同光面大唔大

我覺得佢d貨就算係平野質素都唔差，戴得落手，唔會入d真係要sell佢咩功效咩能量先賣得出既貨

老實講，車仔檔賣個啲平貨，我喺啲其他地方睇，貴啲仲要冇咁靚，所以我先keep住喺佢個度買。
重點係任睇任試又唔會俾人西面
可以叫我打手

p.s.今日入手細原皮紫晶洞

我原本都諗住今日去車仔檔睇，可惜太趕去唔切

見到車仔檔ig既紫鋰好靚，我都唔中意全透
因為覺得全透冇咁紫，但石感都唔係咁易搵到濃紫
以前買左條貴得黎質素唔係咁好既

車仔檔真喺好正 正在就算佢地入貴嘅嘢 都平出面一大截。。。最衰無咩錢 唔喺我都想入手橙超七不過見佢地出post話比人偷嘢 仲要偷嘅都喺貴嘢

btw呢排都想入手原皮紫晶洞 不過我唔太鐘意深紫色 比較鐘意淺紫色啲嘅牙 但又怕淺紫功效無深紫咁好 有無人知喺咪深色啲功效好啲 定無分別

今日車仔入手左個超七晶簇
佢對水晶鏈既作用係咩 充電？
可唔可以好似紫晶咁養到月亮石啲藍光？

佢呢水紫晶洞唔深色架喎

只可以話深色貴d

功效要睇水晶質素同水晶洞整體

實色無貓眼 $300都唔值

一直有留意車仔 不過見人話無能量 就唔想買了

未打野就覆咗
留番名先

本身諗住買添

我記得有人話車仔檔有d都有能量
只係視乎咁啱嗰水貨有無？
其實能量有無得靠晶蔟養返出黎
求指教

利申：無感應

買咗4條都無乜感覺純當飾品帶

係邊到買 好靚

其實唔只車仔檔 我喺其他鋪買嘅好似都無咩感應點先為之感應/ feel到水晶能量 我只試過拎S7原石同戴天鐵手串有手痺感覺 其他手串都無咩大感覺

其實間間鋪既貨源都係大陸㗎啦
分分鐘同一間廠
幾間鋪成日差唔多時間就出埋一樣既貨

我睇中咗個幾閃 但真喺好唔紫純粹覺得買紫晶洞 但唔紫好似好on9個洞都算完整 原皮但無穿窿 如果唔紫都一樣有功效都ok

無貓眼既紫鋰輝=無j既男人
咁都拎出黎賣已經係呃人

實色要睇幾實，有無雜質，夠唔夠紫

咁我之前係第二到買既水晶又真係有功效
我都問過其他人車仔點 有人都話無乜能量無乜用
廢時買左無用
本身想係佢到買紫晶洞仔 但真係好唔紫

唔係好記得，近$300，第一眼睇到已經好鍾意

同好呀絲打！！！！！！
我又係唔鍾意全透，佢溫柔地紫得嚟重貓眼

熟客做架唔熟唔食，衰格

如果淺到薰衣草色咁個功效就唔同左

買紫晶洞既standard其實google到，就算係content farm既內容都岩駛

如果無心動就唔好夾硬買，就算貴d寧願下次買個靚既自己好鍾意既

九十九同四百幾蚊 頂

真喺淺到薰衣草色想知個功效有咩唔同？
喱排好多鋪都翻原皮紫晶 我都搵緊自己想要嘅

睇你想要有效果定睇質素
因為車仔嘅水晶性價比真心唔錯
但我就算用聖木淨化咗 都係無感覺
反而另一條係第二間鋪買 淨化完戴仲會有少少少痺同手酸

邊間？想買條功效強啲

貓眼係啲珠中間有啲銀白色閃閃哋嘅光澤，我唔係好識形容，你試吓睇相明唔明

邊間

檔口有啲兜兜專門裝留咗俾客嘅貨，有兩個客嚟拎貨，喺個兜度拎走咗其他人嘅貨，店主發現就睇cctv搵係邊個。
專登喺ig出po，睇下佢哋會唔會良心發現，又搵佢哋問會唔會拎錯拎多，佢哋扮嘢話無，店主就話cctv睇到哂。之後佢哋先搵人（唔係親身呀屌）拎返啲貨去車仔檔
其實人哋都唔係賺好多，日日都開門做生意，由朝睇檔睇到晚，有時飯都無時間食，咁樣搞鳩人真係好仆街

雖然話會有啲啲啲痺
但我買個條虎眼質素一般般 其中兩三粒有啲花
所以我下條 諗住試下其他鋪頭
可以睇番上幾頁 有其他水晶高手有推薦嘅水晶店

例如邊d鋪？？

拋磚，關於水晶能量
之前我發問時有巴絲指教
有舖頭雖然賣得貴和晶體唔靚，但係能量好強

所以如果真係好追求功效和能量，我覺得可以搵feel到能量嘅朋友陪自己揀水晶
也可以check脈輪/八字，看看自己需要什麼水晶

我個人有感應時，係將條水晶拎上手會feel 到針刺、麻麻痺痺嘅感覺，或打圈放掌心，會覺得條水晶有同size不相符嘅重量（曾經拎過一粒天鐵上手心，好似拎半舊磚咁重），帶上手同樣feel 到墜手、手痺咁

個人唔係好feel到水晶能量
當觀賞加少少心理輔助就算

me2
其實睇到條鏈靚已經心情好左
做嘢都自然順利啲

我都諗點解車仔會喺ig打, ig得客仔睇, 唔通佢覺得個犯會見到?
仲要講到CCTV見到先肯還真係好過份, 分明有預謀
都已經咁良心價, 點解咁都可以做得出

3百蚊到 有冇人識睇質素算點

依排中左白月光毒
自己都算係新手黎 上網揾點分真假都睇唔明
有冇大大可以幫小妹睇下
大約$500買翻黎~張相有開燈同啲珠有較過位

聽日放工去睇下先 希望仲有

我喺車仔檔買原石都有feel到能量啊, 雖然原石能量本身係好過手串
兩粒閃靈鑽浸水再淨化水晶之後, d水晶真係會靚左, 同能量大咗
不過覺得水晶本身每批都會有唔同, 同一種水晶能量都可以有差別
有時可能斷礦耐唔耐, 中途有冇咁多人接觸可能都有影響

西九車仔

依條幾大？買左幾錢？好透🤤

真係冇能量 行埋去逐條feel 都冇 少少都冇

講真，我喺唔同地方買過水晶，都未feel過所謂嘅能量。
但係望住水晶，得閒J下，心情真係有好啲，心態都係當佢飾物咁戴想儲齊唔同顏色
反而早排喺車仔檔入手黑碧璽原石，一拎上手好痺好麻，唔知會唔會係大家口中嘅能量。我而家晚晚都拎上手，感覺過癮

你有無邊幾間feel過有能量既 想知

黑碧好野黎！我都買左！

想問有無賣綠隕石手串既地方介紹
可以唔平但起碼對得住價錢
見時尚天x個d入到去屌你老母20000好普通

好似係9.2mm 290 咁既價錢有呢個質素 好抵玩

新手 金髮晶
點分靚唔靚？
圖呢條係另一伴買比我既
2xxx 唔知佢有冇心人呃

想入手超7 有咩注意？係咪揀透啲好？

入坑 岩岩入手條黃晶
第1條自己買既水晶 店員話呢條靚 仲話特登收埋比有緣人😅😅就咁我落左塔
見價錢係我可接受範圍
而自己手上戴緊個條金髮 都係另一伴送
係鋪頭再望望同類型金髮
萌生起一個諗法 另一伴係咪比人水🥶

$2000連天鐵定點
但就咁睇都水魚左

唔連天鐵 淨係條水晶 27xx 另一伴係旺角買
我係麻甩佬 送比我咪照帶
岩岩先入坑 買左條黃晶咪上黎問下 研究下

晶體越清髮量越多同順就越靚，呢條就咁睇就真係買貴咗

收到 原來係咁分 學下野

入手了 變窮西了🥶

透啲 少棉 密礦

你買尼條都算透 幾靚啊! 不過唔算密礦
Ching 買左幾錢左右?

呢個價錢應該買到好唔錯嘅
我自己買開嗰間千零蚊都已經好靚
就咁睇張圖唔係好對路
其實另一半送嘅 都係一份心意嚟嘅
入咗坑下次提佢去返果幾間出名比較好嘅

密礦即係要點 我乜都唔識
另一伴鍾意 咪當破財擋災囉😂
3xxx

即係入邊好多一粒粒閃閃地嘅 或者好似髪晶咁
你呢條好清 呢個價錢自己覺得都算可以接受嘅

係囉 講得岩 心意黎 我係怕佢比人水姐 所以問下
今日比較過都心知不妙

都係當禮物送比另一伴 佢鍾意就得
當破財擋災😂

其實邊幾間出名？佢呢間我諗都出名掛 晶x良x
佢話好多人 又話要預約咁款

有冇巴絲水晶同佛牌同戴
你地戴呢啲能量物
會集中一兩個功效定會求全效？

不過下次都係去返出名果幾間啦
你都比得呢個價錢 好多好靚嘅都買到
選擇多好多

邊幾間 可否pm我？

追下post幾間黃店質素都幾好
千其唔好去名石堂！大伏

晶X良X 同埋隔離個間粉紅地
都係低貨高價

大家覺得點？9影

女友做左水魚🥶

唔想係網上買 想要實體店 我知ig有 但都廢事睇

唔係呀都有實體
淨係第三間因為肺炎閂左

西九車仔既意思係咪西九龍 車仔檔？
Prist 我上網睇係咪係新蒲崗啲工業大廈？

點睇我呢個

如果戴水晶手無痺
係咪即係同水晶唔夾
見啲人戴水晶隻手會痺 我都想試下

Thx ching

岩岩見到痴線藍絲

其實fd水晶group係咪多藍
我見佢地成日話去中國買
間間都屌人貴

Fb 自膠

佢地最叻就係話，香港賣嗰d都係大陸貨架啦
其實超七，碧壐呢d仲有好多水晶礦產都喺外國
大陸係做加工多，訂貨都可以喺其他國家
有d野一分錢一分貨，唔好下下諗住執平野啦
我自己都係中意喺實體店揀，唔怕圖同實物不符

冇話特定邊間 油麻地批發果D 會有 不過有人話食水深

我見佢地車仔都話貴
大佬燈油火蠟唔洗錢呀
我都想實體店買
Btw你推介果間ig shop幾好

你係咪之前外國想買水晶既巴打
我記得推介完好似有巴絲話貴所以冇買到
不過呢間的確幾高質架，對得住個價
水晶既野豐儉由人，平有平玩貴有貴玩
有時丁下晶學野都幾好架，冇可能買到咁多，太窮啦

好多水晶實體店都食水深都係事實

前排有人推bluestone

哇一禁入去睇到，再望下價錢

係呢間買咗兩條 店主超級好人 店仲有貓可以撚吓

岩岩入手左條摩根
想問我係咪中左伏？
$3xx
懷疑染色